不篤灰、不分化、不割蓆

香港人救香港，每個人每個團體每個界別都好重要，可能大家互相會覺得對方戇鳩鳩，對對方有好多成見，其實大家都係到互補緊大家！
“不篤灰、不分化、不割蓆”，希望大家可以銘記於心，放低成見一齊反抗不公義！
大家要記住大家做緊嘅野唔係為個人，係為香港呀！